---
aid: 9025
zid: 664926
title: "大家怎么评价郝元?"
author: ManAndBayonet
date: 2016-09-13 14:31:44+07:00
lastmod: 2016-09-16 00:24:00+07:00
---

ManAndBayonet 于 2016-9-13 14:31:44 发表了：

我看了一多半,觉得这人简直就是个无产阶级那啥家啊.要思想有思想,要理论有理论,要实践有实践.会讲课,会串联.

让俺隐隐约约联想到某个人.

---

东林党主席 于 2016-9-13 15:04:48 发表了：

屁！纯粹是为了反对而反对。要纲领没纲领，要目标没目标～

---

圣天使高达 于 2016-9-13 15:14:03 发表了：

只是一知半解，夹带个人私货而已。

---

kkjjmmkjm 于 2016-9-13 15:30:10 发表了：

真正的革命家是不逃的，坐牢就坐牢。

甘地，马丁路德金

---

忠于人类古尔德 于 2016-9-13 15:43:23 发表了：

他撑死了也就是个法西斯打手。

---

忠于人类古尔德 于 2016-9-13 15:44:53 发表了：

牺牲别人的生活来实现自己的理想。

---

忠于人类古尔德 于 2016-9-13 15:45:17 发表了：

还要装作是为了别人好。

---

逃亡的北海子 于 2016-9-13 16:25:47 发表了：

xx 是邪恶的，xx 鱼肉老百姓，我们要让 xx 不舒服，让 xx 倒霉。————完全没有后续，既然 xx 鱼肉老百姓，你就提出一个带领老百姓致富的计划呗？

为了打击赵引弓的权威，策划袭击无辜百姓，这不就是恐怖分子做法？

就是大型无政府、传销式的恐怖分子

---

真红骑士 于 2016-9-13 16:26:46 发表了：

> 逃亡的北海子 发表于 2016-9-13 16:25
>
> xx 是邪恶的，xx 鱼肉老百姓，我们要让 xx 不舒服，让 xx 倒霉。————完全没有后续，既然 xx 鱼肉老百姓，你就提 ...

最多就是那个带着纺织工人破坏机械化纺织厂的家伙的水平

---

逃亡的北海子 于 2016-9-13 16:27:07 发表了：

连塔利班都不如

---

TSHT2011 于 2016-9-13 18:29:22 发表了：

只破坏没有建设，这个得叫无政府主义者。

---

OstLeKon 于 2016-9-13 20:20:31 发表了：

> kkjjmmkjm 发表于 2016-9-13 15:30
>
> 真正的革命家是不逃的，坐牢就坐牢。
>
> 甘地，马丁路德金

你这话就不对了，主席还从果脯的兵手里逃出来过呢。

---

OstLeKon 于 2016-9-13 20:21:07 发表了：

那么大家怎么评价黑尔呢？

---

巧虎 于 2016-9-14 01:41:09 发表了：

根本就说不通，按他的经历，显然元老院才是能帮他报仇的组织。然后即不去报复杀害父亲的西班牙也不去对付间接害死父亲的大明士绅，却跑来对付元老院，根本就说不通。何况，以他的心机根本不会为任何人利用和牺牲。

---

巧虎 于 2016-9-14 01:43:36 发表了：

根本就是吹牛强行给黑尔开金手指。郝元这种人主见很高，内心高傲，心机深沉，根本不可能来做死士。还要准确的找到赵老爷，根本就是反向金手指。

---

巧虎 于 2016-9-14 01:48:16 发表了：

最重要的是，这怎么洗脑的。以郝元经历显然应该是对大明和西班牙殖民者充满刻骨仇恨，而本人又非常有主见。黑尔的话骗别人行，骗郝元根本洗不了。

---

赤色 MA 于 2016-9-14 03:26:49 发表了：

他有个蛋理论。真有理论就该投靠万恶的髡人，因为无论髡人多么专制，都比地主土豪强出万套。

---

punishment 于 2016-9-14 07:21:43 发表了：

能建立新社会的才叫革命家，光会砸烂的叫李闯。

---

sphuslie 于 2016-9-14 12:47:36 发表了：

卢德主义者，希望通过倒退历史的方式保全自己的地位，最 loser 的一群人

---

cc5233 于 2016-9-14 23:41:16 发表了：

保罗是个日本恐怖分子。

百度一下都能想得出来是什么思想。好圆还能怎么滴。

不过这个 t 还是要好好发展一下啊，不然天天一打炮就溃散的敌人太无聊了。

---

angel8th 于 2016-9-15 01:59:59 发表了：

没人真正扮演这两个人并设身处地的思考，他们只是同人作品的反派。仇恨鄙视毫无意义，不合理不过是作者没设计好而已。

---

为了吃饭，前进 于 2016-9-15 11:09:37 发表了：

中了赤军余孽的毒啊。大好青年就这样变成有理想的恐怖主义分子头目了，可惜。

---

为了吃饭，前进 于 2016-9-15 11:22:25 发表了：

倒是那个小姑娘，那个才 12 岁就被保卫局全身剥光上电刑的贾乐，就这么消失了，这可是元老院极大的污点

有跟我感觉差不多的么？

---

tgwtgw 于 2016-9-15 12:42:33 发表了：

带着白面具的 V 字特攻队

---

wanwenming 于 2016-9-15 21:18:58 发表了：

那个就是恐怖主义，加了一点基督教的平均主义，哪里是共产主义

---

獭兔 于 2016-9-16 00:23:03 发表了：

流氓无产者，如果天命眷顾的话最终可能会变成洪秀全。

---

獭兔 于 2016-9-16 00:24:32 发表了：

> 为了吃饭，前进 发表于 2016-9-15 11:22
>
> 倒是那个小姑娘，那个才 12 岁就被保卫局全身剥光上电刑的贾乐，就这么消失了，这可是元老院极大的污点:sleep ...

狒狒干的丧心病狂的事多了去了，蒸包子可是让很多人蒸发了。狒狒人数太少，为了维护自己的利益什么事都干的出来的。

---
